20/21 NON-JUPAS 專區(26) 光復香港 時代革命

每日關注無offer者心理健康

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)

陰公

想問下各位大佬
Ive MKT HD yr2 sem2 CGPA 3.14
報左BU ISEM extended round
但DSE ENG 1 加冇 ielts 有interview機會嗎

唔洗驚啦 正式offer好難出錯
我個陣未係 我係email問 唔係正式

Lm

可能要等7月N手
BU位唔係好多

係呀
上年有好多唔洗In都入到
今年Bu唔知Jm9 收生嚴左好多
Ching你覺得自己In成點

仲有冇人poly eng studies冇咗edit制

上個post見有人問PolyU BALSS
我琴晚收到offer

咁可能我真係In得太差
3.7Up dse full cert都冇offer

話說你地今年唔派written test 但唔會考慮用online interview?
睇落今年會仲重視ielts同dse咁

我都想知

都麻麻。。
唔係最好 唔係最差

Eng1就真係冇機

佢問你in幾點啊

想知係咪第二日in嘅冇人收到offer

想問你幾時in架？

竟然
但真心會缺個到d錢？商科收咁少人都唔搵得幾多錢
睇黎cgpa keep到4今年大左好多機會有offer

其實DSE炒英文又唔考ielts係咪無緣NON-JU

eduhk收喎，我有fd eng 1左都有offer

有冇city mon po staff
想問下im係咪完左interview唔會再有
N手飯淨係會俾轉左waiting list既人？
70幾個位禁快收曬

至起碼五大冇機會先啦

想問下啱啱填database收到cu global個位ching係咪今日收到？

其實我既選擇係咪得返LU/OU/恆大

佢都係senior year?
可惜我只係想報BBA。。。

senior
bba好睇英文，考左先點都要

炒英文同埋冇ielts又唔會冇大學收嘅
前提係你Gpa 要有叫價能力
但你呢個分加英文加Ive
真係有啲難入八大商科
考慮下其他sf top up
Btw
LingU 要人考6.0先收

唉 我得self intro 之後就乜都冇
Under review

已玩完，收皮

快啲出比我
我要

最直接方法係咪點都考左ielts先
唔係咩都低機會

Yes
暫時你可以做嘅就係拉高Gpa同埋考Ielts

其實eng2都算
eng1你都唔考ielts 你真係自求多福
加上你gpa唔高 bu仲要extended round真係要福上加福
LU就唔使講eng2好似都要考返個6.0

btw edu最近好多人會放offer 可以一試嘅

lm

你公司係咪5鍾意出nursing offer 比高gpa既人？

比你咁講一講真係打定輸數不過我都會盡係5月前考埋ielts先 搏一搏

多謝提醒 要加油了

加油啦巴打

其實我一直好好奇 每間院校grading system都唔同 有啲4.3滿分有啲4.0滿分 咁大學shortlist applicants既時候係會計番個gpa既比例定點

無人知

其實 有補毅進或者fdip都要去考個2

毅進同fdip只係ive當住你有2先 出面應該唔太認 所以其實都要考
但我見edu有人英文1都收到offer 睇下你好唔好彩啦

點知姐

不過 如果，我話真係如果，因為我真係真係唔知，佢出好少offer都正常。聽過一個都市傳說，有間可以讀登記護士嘅學店，係唔鐘意出比高分，因為佢要make sure你地accept offer，如果高分通常最後就會揀另一條更好嘅路或者其他公司，依類prog好似唔可以收得多人，個quota渣好緊，因為地方有限 (或者個牌啦唔知啊)。

將依個原理放入DEG，可能覺得你地高分就揀第二間U掛 其實nursing邊間好啲

好正常

正路就 cu 同 poly

做左咁多年，佢地識分識去adjust，呢層你唔需要擔心

新post繼續等 poly fst

我想問問各位師兄師姐
bu 用e banking比咗留位費之後
點先知佢地收到同留咗個位

繼續等商科n手飯

+1

想問讀文科 yr2走 但數學1咗有冇機？心急人上

Aim咗兩年嘅BU PRA AD最衰咗喺interview 高過上年個mean 0.3都無offer

無報其他？

無知一問, it係咪如果冇底嘅話唔會夠人鬥, 翻唔上ugc?

都有報cu cityu
前者又係衰interview, 後者early round cgpa差少少
而加夠分但無動靜

cu親生仔無加成咩？

你點知的
不過果時我聽唔到佢問咩但又懶醒
後尾先知答嘅嘢同問題9唔搭8
唔係想讀嘅科但in衰咗都幾可惜

I know that feel bro
由中學開始已經好想入傳理

無知一問, 如果hkcc嘅it或者視覺傳意係咪好睇profolio同埋個底先上到ugc, 定係冇basic knowledge但努力一樣可以升得翻, 感謝指教

你估吓我係邊個
係幾可惜

大佬你唔好咁癲

想問gpa幾多
Btw祝你下round有offer

咁高都冇..... 可能真係睇language

有冇人收到Cityu PP offer or interview
Main round報，到而家都未收過任何email
係咪可以收皮

Same 零消息 你gpa幾多

有冇入ppp tg group?

3.3x，佢又唔俾消息，剩係得under review

冇啊

Interview都冇 真係頹

Ching你有 interview?

唔係呀 同你一樣冇interview 冇offer 過兩日就要交教大5000 好想入city呀

想問你cg幾多？

3.6幾

3月31收到itc offer果位ching係到嗎？想問你啲野

poly second round 老年學快啲出喇真係等死人喇明明已經完decline左…
想問下有冇人冇左edit制？

仲係有edit ching gpa幾多

City Marketing late round 唔知係咪今日出offer呢

你幾時in?

應該派左

放心 一定有份 我hold住左個 應該放

3.6幾都要N手？報咗啲咩

有冇人有bu entrepreneurship消息？

依家先報city linguistic係咪已經太遲？late round 係咪通常都唔睇

收到cah 電話confirm 返資料 係咪有機了？

收到ppp housing offer
No interview

會唔會放gpa幾多

恭喜

應該會
Gpa 3.69文科

收到+1
你係咪housing and urban studies

Yes

Ching cgpa幾多？

>3.8 會放

好勁

我都係琴日先報city environmental engineering 照報啦，200蚊姐

我冇我仲係under review

係 3.65

可能因為我gap year 想confirm 多次

gap year 應該會大啲機會 我可能要食n手了

我個陣都係收過一次電話然後就有

希望有啦

如果meet唔到condition係咪可以退番5000

成日都見到巴打你有offer

好彩姐

Housing ppp收到
琴晚仲驚gap到瞓唔著

可唔可以講吓GPA幾多

收到city ppp offer

收到+1

3.5x ielts 6.5 仲驚讀media太唔related

各位收到ppp offer嘅
想知你地報咩round

Main round

Housing PPP收到！
本身想等management...但這些機會應該不屬於我

介唔介意講吓cgpa
有冇考islts個啲

3.6 冇考ielts

有無ching in完hku中教？

啱啱收到edu LSE year3 conditional offer

想問下如果city accept 咗一科 其他科係咪就唔會出offer比你

絲打 你gpa幾多？係咪year2？

Ching你咩gpa？dse中文幾多？

咩 Stream?

我都識呀
應該我地都有見過

唔係
我已經收咗幾個city offer

收到BU中文offer😭😭😭
Thx offer god

同一間u 收n個offer咪又係咁

之前讀咩科 咩GPA

而家係你揀科 唔係科揀你

報左咩Stream
我都係gap嫁

感謝ching
我都係依個Stream
睇黎我摺得
btw congrats

係咪full cert?

絲係啱啱收到？

我中文2 都收到

Cultural heritage 收到了

互相congrats

Yes 啱啱睇睇下手機 突然之間就收到
我都好意外以為之前已經派曬
大家千祈唔好放棄 可能仲陸續派緊

我係history

Ching cgpa幾多。有冇full cert

我都報左cah heritage。 好想有offer

Cgpa 3.37 dse full cert

想問下呢到有冇poly報senior但係佢派junior俾你嘅case？想知幾時收offer/有冇話咩原因派junior

me eng得2 又未考ielts。我都想入你個科

有冇人in左polyU 既 fintech or information security

bu係咪終於開始做嘢有無巴絲有Humanity消息

Mon你老母po

你有報？有冇interview

係咪可能冇 full cert 就唔派

有報 但無聲氣 見樓上中文已經派緊offer

我都想知啊

啱啱in完

上個禮拜一有一班人in咗了 你gpa幾多

原來已經in咗
cgpa 3.6

可能嗰次嘅target係gpa唔高嘅人

好喇我再等吓 thanks 巴打

我都啱啱in完

我應該玩完

我覺得我都係

其實唔清楚 我都等緊

啱收到？好羨慕 即係一直派緊？

cuhk？ 定係cityu cah？

我係咁refresh。我以為你依家收到 以為佢一直派緊 唉。 mola mola

我frd 係收到message 唔係email

其實gap year完係唔係會大機會收D?

想問下 OU留位費有冇得退
4月8號就要我交 但我4月7號仲有BU interview
另外都報左其他u (in完 等緊offer)
聽人講 比完留位費之後如果有ugc既offer係咪就退得????

Ching 收offer收到手軟

希望拎到city cah中文offer既人會收到啲更好既offer 之後就可以放返啲offer 出黎比我食下n手飯

冇咁誇張

恭喜收到offer的巴絲

冇

師兄幾多gpa

ching都等緊?

係呀應該重好多人等食

原來咁多人等緊

Poly financial service 冇咗edit制下星期四係咪有機

想問edit 制傳說即係點

想問下bu sw係咪已經派晒offer?

應該冇

有機了

禁去overview到睇，如果個edit制冇左，就代表你即將會收到offer

感謝

睇你點定義咩先叫好

有冇人PolyU ageing冇咗edit掣？

邊個出路會好啲

有冇人收到 cu urban studies interview or offer?

有冇ching 有City EE 科嘅消息

Financial services就專啲 finance就

同問

啱啱5點收到offer
Gap year 朝早收call頭先派offer
Office個邊話聽日都仲會派

問我係咪gapyear有冇做啲乜呢年
但我本身有個poly ugc學位 所以搞左好耐先岀到個offer

恭喜唉 我仲未收到

恭喜希望聽日收到

又係冇offer or interview嘅一日

又一個禮拜

我哋講好咗一齊做同學㗎 加油啊

有無人已經收到Cu psychology 嘅offer？

多謝 恭喜你上岸！！

有冇人3月20號in city mkt嘅已經收到offer

有冇人今日都收到中大community health practice interview email？
我呢個係extended round
3月報左
啱啱收到
想知有冇人同我一樣情況
Ps : cg 3.4

睇唔到自己上個post 1001左 sorry

成堆唔使in嘅科

Yes 一定會打黎

13號in都未收到

我乜interview 同offer都冇係咪可以揾得工😭😭

宜家仲有時間，如果驚就試下恆大或者ou

poly u mkt 出offer 未? 等到就死

Gpa?

又話within 2weeks notice嘅

到而家都冇offer 好Down 唉

我都係13號in 0消息
可能因為三大未派曬offer 俾高gpa同early round嗰啲strong hold緊

我都希望同你做到同學

如果而家先報non jupas會唔會太遲

想問如果一開頭ielts個欄冇填pending點算而家upload唔到

BU 同City 都係咁

City bom banl 依兩科入左waiting list
City management 仲Under review
Poly financial service 已經出哂應該冇
Poly gscm放左2nd 都應該唔會有

放心工你都應該唔會搵到
慢慢等offer啦
驚既就報下含管 ou

點解今年商科3.5 3.6呢啲成績會冇offer

其實係咪可以send email去問下？🤔

可能要等到8月食n手

11月報到而家咩都冇消息

珍

多謝你

其實係咪已經派哂Offer

唔該曬

3.8x

我都係想知到底佢已經派過offer定點

睇database暫時都冇咩消息.....

其實有冇人報city ppp main round係冇offer之餘連interview都冇
3.2x cgpa 三個choice都冇interview通知過係咩事

試下報左先囉 應該未派曬同埋有n手offer

問嚟做咩
佢一定叫你等

想問UST ME係咪派曬offer

唔少商科yr 1爆4上hku ba

唔知sem2爆4既話話有冇機 sem1得3.8x

Here 揀咗housing
今日收唔到Offer
唔知下round係幾時

岀咗

係但4月都未派好似有啲唔正常

有得揀唔好揀Housing
讀到好辛苦
又悶又多killer

可能因為反送中停課 又加埋疫情影響關係

我3.75係咪n手都冇機

1st choice?

有呀，overview冇左edit制係真係有機，個個都冇左制之後就收到offer

承你貴言小叉ching

有interview過嗎?
唔知點解我係連interview都冇....

冇啊 housing好似好少人有interview

想有書讀都咁難...其他choice都冇in過

多謝ching分享
但前提係要有得揀先得

Im
今個星期好似完全冇消息……

商科就city啦

有冇人有Bu entrepreneurship消息？

想問有冇人知hku冇左withdraw program大約幾耐會出offer? 等左成個星期都冇心好累

會唔會唔係今個星期派？

有冇3號in bu中文嘅人收到offer?

我都係3號in，未有

係咪除咗accounting 之外其他商科都揀city

邊個話冇withdraw program就會出架

Acct都差唔多咖喇

3號in冇消息

3.6既都冇都冇出過聲 做乜鬼今年嚴左咁多

但係poly financial services好似專啲喎
仲有Intern

好難講，我就一星期左右，有d就幾個星期

我係冇左withdraw就出offer

唔知 完全冇曬聲氣 可能係因為round one岩岩過decline 而加先準備round two既嘢掛…
今個星期完全冇咩人提過收到offer個啲 都唔知written test 其實佢地係咪真係認真會去睇

會一定，話說你讀space biomed？

因為今年發生左好多嘢 已經同往年唔同…
我有fd 3.1X都入到IM

IS department on 9嘅

有冇ching聽聞過cityu tvb會in late applicant
或者media and communication 會收
最後希望黎

我就是成功的例子
大約冇咗withdraw制1-2個星期就收到

巴打 唔自爆喇 唔想被我條女知

明既，不過你而家aim緊邊間u？

3.43等多排一定接到水泡

Financial services會比較practical
揾工都易啲
City finance會比較多理論嘅嘢

想問而家先報cu會唔會太遲

PolyU account anf financial services
其他CityU
Finance理論野
financial services教實際啲嘅野 其實睇佢收得6個就知financial services>CityU finance

問得出心入面都有答案啦
照報囉 唔報一定無offer
最多咪送錢

啱$450博下

咁我都安樂啲利申comm科cgpa過3.5

希望你成功

我都係aim poly
但巴打 你唔好陷害我啊…我條女而加日日都check我當初都冇心爆你架

咁到底d interview同offer係去咗邊....
身邊有人都係3.2 3.3左右但有interview

當初？我唔係好get
polyu你收到offer？

唔遲 shitty啲人根本未開始處理

當初你個gpa啊
唔講喇 再係咁我條女實估到

今年？

已經收左offer?

你係問我個fd因為政治嘢而入到city嘅嘢？

ching gpa幾多先 同埋報咗邊間?

咪吹水啦害死人

讀完GSCM仲喊能死

係…搞到我條女勁無奈 佢不斷話早知佢都報喇 但佢冇興趣😂

吊…我吹嚟做乜 依個平台都係大家交流互相幫助 佢仲同我講其實你地去interview個陣 所謂既“staff”佢地大概係會知問乜 如果唔係佢會入到

膠都廢時比 愈吹愈大

算數 你聽又好 唔聽又好 甘你就當我派膠喇……
如果唔係 我點會話今年唔同曬

唔明sor haha
不過冇乜所謂，反正個個都知

有幾撚難估
你都自爆哂咁濟

cu public health係咪仲未出offer

engine睇科多啲，ching year1定2 ？報咗咩科？

依啲嘢有幾難轉移話題啊 ching

但我真心感謝你 幾乎次次都係你問我地 好人有好報

sor 打錯
*應該系「我地問你」

Hsu bjc offer god

Poly design cgpa要夠幾多先入到

City cah Chinese steam cgpa3.33有冇機

3.7😪

Design睇profolio多過你gpa啦

有冇full cert？
我見琴日好多人收到 我係stream cul heritage。我都想有機

呢度+1

又一個星期

我his stream cgpa3.29都有offer

Chinese stream一向三個入面收得高
上年派足三round見有人gpa低過你都有
都明等offer好煎熬
如果你見再派都冇可以打去department 問
佢地會同你講你係咪waiting list入面

仲有edit制ching咩cc?

year 1都幾睇重dse,dse低分？
btw poly surveying冇咩聽過收人

我都仲有 我space 好灰
你gpa幾多呀？

想問下bu eng studies係咪仲未出offer？

咁唔使驚住啦

我得3.3x炸 玩完

咁應該有機會，不過可能會遲啲in
你係讀hkcc?

唉多謝你 身邊有幾個frd都冇哂edit制 而我仲有

咁有機，我上年識人好後先in都有offer,加油啊ching

你啲fd都係報eng stu?

其實admission office係咪真係唔比人改 choice submit完之後

想問邊度可以睇到收得6個

我3月頭先報都覺得遲
但係我琴日已經收到interview

如果你真係想入
就照報啦
希望你都收到interview 啦

絲報咩科我見啲人已經收緊offer

Top up ugc funded
Community health practice (1st)
Natural science (2nd)

同埋我真係好想入cu 好鍾意cu嘅書院制
所以就算我文科仔都想搏下science科入cu

我報咗兩科year 1 (1st/2nd)一科top up ugc funded (3rd) 希望有緣cu見不過機會應該都幾微下

新亞！稱皇又稱霸！

真呀！！！！ 啲活動好似幾好玩咁
又冇fyp

Same here好鍾意cu

聽講cu會單獨睇choice
你3rd choice係咩

Gender studies

registry ?!
當初排錯 想調轉1st 同2nd çhoice 咋
就咁轉一轉已經可以改變好多
想問下有特別理由 office 會唔會批？

year1 entry好難入，祝ching你好運

我都收到
1月報 仲要係3rd choice

Main round 報都而家先比interview 你
你上2個choice 都收哂offer?

係得1st choice in咗 仲未有offer

可唔可以八封下你first choice 係咩
同埋gpa

有無巴絲今日收到offer等到好絕望

ns nutrition
cg3.6x

一定有 我都係dse ENG 1 左
我有考ielts 得5
CGPA 都無你咁高
但hsu 收左我

人地問BU 關hsu咩事
唔好俾假希望人啦

Hsu一大，恭喜Ching

hsu同bu點同

Hsu都拎出黎講

禾含最勁

有冇人收到HKU engine senior year interview

吾恆好失禮？

我yr2都無offer你yr1好難會有喎

空少巴 想問下如果我因為一啲原因而喺三月中到先upload到sem3 transcipt 跟住幾日後嗰科就有派一輪offer 咁對我之後有冇影響 p.s.報左early round

咁睇嚟冇yr1會有

Btw有冇人入到hku個non ju sustem

你有左

你係Asso Engine定High Dip Engine?

入唔到

維修？

正常嘅
全世界都未有

ching 都係報商科？

冇錯 都係anf

我都有in 問咗啲咩

想問吓cu面試完之後大概幾時會通知有冇Offer

最快2星期
最耐可以等到8月尾

Thanks係咪到時會有電郵通知？

係啊
希望你收到Offer

多謝你呀

睇下你報咩科 我有科top up in左一個禮拜都冇就收到offer

我都係top up呀 BA幼教

BU translate IN完仲未有反應?

你咩科？大部份一個月內都有

係

Top up幼教 前幾日in

之前見過database好似2-3個禮拜 不過今年唔知會唔會轉
希望ching快啲收到offer啦

等多振啦咁，希望呢兩星期你會有

絲打幾時in架 cgpa幾多

你個top up 係gender?

老年學
gender依家好似淨係出左比幾個gpa好高嘅人

好啊 謝謝你

前幾日in cgpa 3.27

其實有冇ching同我一齊等緊city acct 2nd round offer 等到頸都長?

我都有報 好似2月中派完一次就冇反應了

me
Mgt同Banl都派左比我 但我仲等緊acct

Me 0 offer

師兄邊間hd 高你少少都冇interview

Edu呀 不過之前聽佢都收過耀中明愛嗰啲

oh 以為cu

edu有ba幼教？ 你part time degree?

Early childhood 唔係cu 嘅 top up degree??

唔係呀 我係edu 幼教hd 前幾日in咗cu ba幼教

啫係cu ba幼教 派咗interview啦？

應該係 不過我好早已經apply左 好似上年10月左右 如果你遲申請嘅話可能要再等吓

可能你edu hd值錢啲

點解拍完片就乜都冇

唔好咁講 嗰日interview都見到好多唔同院校嘅人 等多排應該就有 唔好咁擔心

麻煩哂你

我都係咁嘅問題
再加 問我有無教學經驗
有咩難忘嘅經歷

Hkcc+1 3.6x 0 offer

起碼都有先

等緊Banl

我都係呢啲問題 但我有fd就唔同 反而係問完佢personal statement之後 問佢睇開咩書 再深入問作者啲野同埋叫佢解釋 唉但真係好驚一路講嗰時見佢地無咩反應 然後又好快完 本身話in 15分鐘 但我around 8分鐘就完咗 (我係3點左右in) 巴絲有冇呢啲情況正路有興趣嘅話唔係都講足15分鐘㗎咩 我同我個fd都係快完

我都係唔夠15分鐘

唉真係好想入但佢得23個位 每年好似都係收2-3個太空人 CC就唔知 感覺自己又唔係表現得特別好 GPA都係普通 而家淨係過咗一日已經覺得等得好煎熬

原來大家都係咁但我覺得我真係誇啲 十分鐘都冇 好難捉摸呀

睇過以前database 呢科好似一個星期內就出offer 但今年係咪一樣就唔知啦

有咁快㗎咩咁希望今年都唔好等咁耐 btw介唔介意問下巴絲邊間

我睇18年好似係

Ohh 希望大家都有好消息啦

不嬲non ju yr1 係要同dse 爭

想問你gpa幾多

係 親生仔

cuhk exercise science and health education琴日出左2nd round offer

小弟3.7幾咩offer 都冇
其實呢啲分話高又唔算
又唔想報太多低分水泡
卡係中間好擇洗

咁就真係唔知識人同你差唔多上星期已經收咗offer reject埋

我都係問personal statement，同埋推薦一本古代一本現代必讀嘅書籍。成個面試感覺好壓逼，不斷針問你之後就問會適合咩學生睇你推薦嘅書目同點教。我就in足15分鐘，因為自己答問題長氣。anyway 加油大家。

係咪cut off係3.8? btw 你個fd幾分咩major

City/poly cs派晒？

我個case真係報hku，佢話唔得，唔知係費時煩定係點
求指點

你可以上poly個網睇返 佢cgpa 3.7x 讀business

想問下係咪間間u都係12點出offer
而家一日f5 十幾次幾間u 好煎熬

Bu凌晨三點

呢啲分真係好尷尬
我已經放棄咗入三大
有city都好滿足

但係冇offer真係好心急

應該好快會有

呢幾日city cah無派Chinese stream?
幾時會再派？係咪都係會睇dse
等offer真係好煎熬 等到好頹

first round都未in哂，而家係0消息

polyu先係，其他都唔係

我仲未有offer

我都係，加油

希望你都就快有

我都想要offer

召集報咗poly ise的面孔
有冇人已經冇咗edit制？我仲有

希望快啲會有offer

等offer等得好苦啊，而家仲要一個都冇

想問下 city banl
On the waiting list
係唔係代表要等有offer嘅人
Reject 左先會再release出黎

好多人等緊

想請教下有關polyu Board Discipline of computing

請問yr3 senior intake offer，係唔係入到去讀，Award想選BSc Computing就一定讀到Computing？定係要再入到去同人爭位？thx

見到佢地deadline 係6/4 凌晨
想比自己一線希望

邊到睇deadline

有fd有offer

又扮

想問下award GPA啫係點？啫係sem GPA?

加一 收到哩2個offer 你會點揀？

ching 報左咩科

grad個個gpa

BU 翻譯幾時先有消息

In左gender成個月都冇offer

我1月頭in都冇消息

姐係CGPA?

最後畢業個個gpa

岩岩放左，希望你接到

有冇人報左hku ba conser？

anyway thank you

放咗gender 接實啦！

Award GPA係用黎計hon，紅磚例子：

想問下絲gpa幾多？

Bu同city history 咩消息都冇

多謝巴打先，希望收到。

Hku 個system 維修緊？

Bu history好似5月先開始做嘢

有冇人有BU CS 消息
19號in完到宜家

city cah上個禮拜開始派offer

3.4x

想問番如果讀完Y2 asso就黎拿sub degree
如果我想再retake asso Y1，仲會唔會收我啊

去另外一間，得唔得？
爬過文，同一間好似唔俾讀同一個program

有無27號in city ece 既ching
收到offer 等左成個禮拜 好痛苦

應該無咁快？

題外話，ching
想問多句就係，第二次讀asso，仲可唔可以申請grant？

想問下 其實3科major有咩分別
我apply埋3科 IN個陣只係講左1科 如果有offer會點

我連interview都收唔到仲痛苦

3.03大唔大機會？

巴打仲有冇報其他

有啊

poly我都有報 0面試

cityu cah幾時再出offercgpa3.5x ielts 6.5 cultural heritage stream 無offer

我都係0面試 係咪收得皮？n手飯都無得食
btw 巴打你咩成績
讀咩？

poly一定係收hd hkcc先
CU我冇報
同你差唔多分

Polyu property management 派interview 未...

想問下打邊個電話？

應該係唔洗interview 直接派offer

知唔知派咗未

Dse 有無full cert ? 因為今次佢會睇埋dse 成績

只係英文2左，但考左ielts 算唔算full cert？

你gpa幾多

睇database有人cgpa3.1x都有offer 真係睇唔透佢個標準係點

First round應該派咗 不過佢有大量offer係7月尾先派

我 3.29 history stream full cert 有offer

恭喜希望我都會有

想問city non jupas under review有冇機會食n手飯，係咪有on waiting list先有得食？

加油啊 呢科會有人放返出嚟

希望我都會有
因為一d個人原因好想要呢科

有冇收到CU community health practice offer 既巴打絲打？
如果擺preference3 利申：in 左 24/3 佢會唔會因為preference 唔考慮我 依家好擔心 但又冇得改preference

其實呢種情況有無得打電話去問 其他人低分過你都收到offer 好慘

我3月24號in 仲未收到 我擺第二

可能下個星期有機會有 上個禮拜我打左電話 話處理緊nomination

所以想知cah仲有無下round

你擺第三有冇interview？

我已經in左了 同你一樣 24/3

你in成點?

想問下city有冇分first choice 同second choice ？定全部獨立睇？

正正常常 但可能因為individual 所以感覺良好 唔會好似小組討論咁有時唔識講嘢

係吖 佢base on我個自己介紹去問 唔知佢係咪hea我 我見上年啲問題都難難地

佢都有咁樣問我 ，但唔知佢點樣揀人 ，同埋個人面試我哋自己睇唔到對比，所以好難估結果會點 希望最後大家都收offer 啦！

啱嘛 希望做到同學喇 offer god arrrrrrrr

Data仲未有gender唔知幾時第二round

係咪仲未派 bu pra pr offer

可能wfh會耐啲 第一round啲offer都見到有好幾個decline

聽asso個lecturer講好似話有一兩個同學收到

頭先見到data base入面有人今日收到offer 但佢係12月in 吾知係咪未派到我地個round in 嘅人定係已經派完

3.7幾 Hkcc

應該未派 上個禮拜佢都話冇咁快
btw 絲打介唔介意講吓GPA幾多

3.3咋

唔知佢收生分高唔高？我見前年好低 3.1 都入到

我3.54 但因為擺第三 所以都擔心

今年見其他u嘅收分線都高左 同埋cu好重interview 所以真係無乜把握

你讀個科同community health related?

不是 ，本身讀sports

唔會，全部choice都獨立睇，我放2nd都有offer

可能你面試好呢！ 未到最後大家都唔知

甘你大機會有喇 我諗佢應該吾會睇你擺咩choice嘅 希望我地都有offer 啦 介吾介意收到offer講聲

模式唔同左，可能都廢事麻煩所以從簡
利申in 1st round，同past year差唔多

但我interview 個陣 ，佢話見到我有選擇其他科，問我點樣睇呢件事 希望唔會好大影響

好呀 如果收到！ 希望有緣做同學

傻啦一定未派完，好多人decline老實講，我有朋友早幾日先收到3rd round interview

會由高分派起，但因為高分個d唔會讀，最終都係落番落3.3到3.6左右

我個振in佢都有問，但我照收到offer，唔關事

我都係，你srm定coaching？

希望會有好消息啦 多謝巴打
始終已經失去左其他科嘅機會

SRS

bu原來係，加油絲打

多謝巴打 雖然第一志願都係想讀返sports related
可能要等N手飯

我都有報sports，介唔介意留個tg傾？

有冇人同我一樣登入唔到HKU nonju 嗰acc

same

可以呀

其實而加輪到邊

咪你地寫文個堆

絲打你咩科架我Gpa 高你小小連in 都無得in

Nutrition呀 我有個fd都係高分過我都冇得in 完全吾知cu揀人標準係咩 不過睇上面巴打話派緊第三round interview 你應該會收到嘅

我有個friend佢遲報Cu 大約三月尾 佢上個禮拜都收到interview Gpa 低過3.3

好灰，即係完全無機會點解咩Gpa 都有得我無

原來你係health related 科，我soci 啊，第三round 派咗啦，應該16/17 in ，我都係無interview

可能仲有一輪呢 巴打幾時報名？

Main round 報架我

Deadline係4月2啊 你當初有interview?

Sorry 太長跳左落底 唔係好記得你有冇講擺第幾個choice同gpa

想問你cg 幾多 我都未有

巴打有冇edit掣？

3.5

想問下interview問咗啲咩？

All eng
對呢科有咩期望？
依家香港有咩health issue 除咗武肺？有咩建議
你將來想做咩 ？
點解會揀呢科？
大約係呢啲

Same 琴晚都入唔到

睇database，我打左上去

Cu community health practice
有tg gp啦

有收到interview / offer 打算入呢科嘅
賞面入黎

問我？

係呀

你有報？

有呀 3月先報 早幾日收到interview
想知下你大約咩gpa & choice

咁你咩Gpa 同choice ? 本身係咪health related 科

絲打你好，我都係gap year。想問下你係咪要退左學先會收到offer？定係等收到offer先退學都唔遲？你話搞左好耐係咩意思？唔該曬

Gpa 3.4 1st choice
文科人

我想問上個月in city ece既
有無人係in cde或者ie

你係咪都有報gerontology ?好似追post 見過下

9報 擺左3rd

恒大marketing
BU marketing
PolyU ITC retail&marketing
大家會點㨂

有無offer

我3個choice全部late round 報
可以有排先in

Ching 有冇入chp tg gp

有啊！祝你早日有offer 啦

希望你都有！！！如果我地都有就做到同學

PolyU

BU似中學
含大就算啦

Poly
恆管唔諗啦 lu bba都勁啲

當初報之前我有打去cu同city office問 佢地都係話只要你入學前退左另一間ugc degree既學位就無問題 所以報同interview同收offer係吾會有影響 但兩間u office都有講nonjupas係會優先俾啲offer冇學位既人 所以你有冇quit都講話quit左會比較好
搞左好耐係因為我status本身係填左graduated only個日佢打電話我再講翻我係poly讀緊但會quit所以佢話要幫我update翻啲資料比department 所以先搞左陣
但我再三問佢我咁樣會吾會影響收offer office都話吾會
希望幫到你 addoil!

想知有冇11號in AML嘅收到offer

想知poly電機出左offer未

出左了有fd前幾日收到

Bu mkt

睇多個星期啦，正常都2星期到先有

想問下poly food safety係米出左offer
見到database有人填左 但唔知真定假

應該唔似係 之前都冇人上水講

我見佢話year3 asso 但佢又寫得好真

唔知如果係真 咁咪即係就嚟岀offer?

ching 你edit制仲係度？
佢又寫到好似係問個d問題

Edit制仲係度
應該未咁快到我

WTF

繼續問下有冇巴絲打收到bu Chinese Journalism (broadcasting) offer
同埋有冇巴絲打收到cu journal同hku ba interview

各位大佬
想問下今年太空人 year 1 gpa 3.67 poly English studies 同city ais 有無機

但有人話個lecturer 將PRA AD同PR同學搞亂左PR 真係好似未有消息

問咗啲咩？

唉 希望快D派 自己有份就好

啲問題勁奇怪

AD聽到兩個人有 心都碎咗...

唔係正常問題 ?
不過個競爭咁大 我諗我都冇機

三個禮拜啦

一定有！撐住

收到city AIS 利申會放返出嚟
祝各位ching可以早日上岸

同上

收3.0
大家唔洗驚

Year1難啲
Year2 keep住呢個分就穩入

問啲咩

想問係唔係decline咗一個city offer 之後都可以收第二科city offer

係唔係睇彩數啊有full cert 會唔會有機

終於收到ais

City year1好小位
你gpa應該要3.8up先大機構

hd真係3.6得咩 一堆3.7都冇

巴打咩cgpa 同 佢requirement幾多
等得好辛苦

留意咗你好耐 你之後有咩打算

3.44 我gap yr 所以係direct offer
呢科應該多人放唔洗咁驚

Ais又出大貨
收到啦終於

而家爆4仲嚟唔嚟得切......真係好想今年走.......

永遠不怕遲
佢唔出俾你都要考高分啲㗎啦
如果唔係你year2低分點報大學

Condit cgpa3.0

報咗poly eng studies senior year 想問下其實cgpa3.3尾有冇機？個edit制仲係到 好辛苦

CGPA 3.55 未收到AIS
打唔打 office 問問好

想知+1

ching介唔介意講下poly電機in果陣問左啲咩

Poly Ageing有冇人冇左edit制啦

想問有冇ching 都係入唔到 hku non jupas 個website

我收到 bu year 1 entry
你幾多entry? 同埋想問吓bu sw其實有無interview

一陣打去OFFICE問 低過3.55都有

想問下polyu istl係咪派哂offer啦？到而家都無offer好驚無書讀想問埋呢科多唔多N手，唔想無書讀

City/poly cs出晒Offer未 4月了

+1 聽日in

你sem2爆四其實唔會影響你year 1有無offer
假設你真係想year 1走
咁就剩係睇你sem 1成績+DSE
然後sem2就係攞黎meet condition
3.67呢個分year 1其實難d走
專心d考好下2個sem博3大好過

仲有希望

唔該晒你

有冇人知Bu 英文冇interview係咪可以唔駛諗

有得in都算有機會，連interview都冇

ME TOO

有人 yr 1 3.6已經收到HKU Engine offer

Year 2?

想問收到city ais offer嘅人 你地cgpa係幾多？

好灰啊 不過唔該晒

報咗year3 知大家都in曬 得自己冇 所以打算諗定後路

打

你個fd係in20號嘅？

想問cu natural sci讀唔讀得過？
聽聞係top up？

我冇interview 之前poly電機hd grad

剩係報咗一間U?

冇話讀唔讀得過
我低gpa想入cu 先搏top up
聽講top up 認受性比較低
僱主/pr 識睇嘅話唔知請唔請
如果太揀擇
到時就真係連書都冇得讀

報咗幾間 0offer 0interview
cgpa 3.3尾自問唔高 但連interview都冇

收到Ais

3.4尾

我fd報year 1 .啱啱收咗offer了

想問問大家lingu個系統點upload sem 1成績
係喺submitted application入面有得改定係就咁upload成績表？
搵唔到制改

就係驚到時出黎張cert寫natural sci，僱主一睇就知你係asso升上去，唔請你...
我自己有收到其他大學offer，但鍾意cu，係度猶豫緊讀唔讀

咁講啦 因為nat sci都係ugc funded 所以唔會特登寫top up 會照寫係degree, 都有印cu嘅名 （非 cuscs) 好多senior entry入去 印得2年 咁肯定都係asso/hd 入 唔洗太介意
出去做野最重要都係你嘅能力，表現，處事
Interviewer人品另計

我諗你最好都睇下興趣同鍾意邊間u
始終你都要讀2年
學習環境都係一個考慮因素嘅

Poly GSCM
City IM
大家會點揀(Asso未讀過呢兩科相關嘅嘢)

我啱啱都收到city ais
但係尋日交左edu5000 而家好撚dum春

thx，我再諗諗

Cgpa都係3.3尾 都係0 offer 勁灰

有冇人收到bu math & stat
Database得一個

3.55 一定要打

City?我3.47都派
建議ching打去問問

個表有啦 ~3.4 CGPA, 但係我3.55未收到

好!

我會啦 一陣直接打去ais department 問

見到data3.1x都有但我3.2無

IM 出路點都好過GSCM

me

係到share下 hku報year 1 冇fullcert+late round application 都有機會攞interview&offer㗎 唔好灰心!!
(withdrawal掣傳說 喺我度驗證左)

一齊加油啦我記得巴打你有bu interview已經好好我都係諗下點算

上ifc

想問知唔知cu gender studies收分幾多? 同埋係咪好似cultural studies 一樣gpa 只係入場券，最後都係睇interview ?

Ching 邊間cc

咩科？

我都想打去問下，但唔知要問d咩

妳都一樣？CGPA高過今日派個啲 都未收到？

Ys.. 我>4 收唔到

咁你真係要問下喎

Gscm有offer Im waiting list
所以諗緊要唔要gscm 呀 又怕im 最後no offer

>4? HKCC?

但要問咩問題 真係唔知

話身邊有人gpa低過自己/差唔多都收到offer
想confirm下自己係咪交齊資料咁？

我都係咁諗可惜im 仲係waiting list

Ais會唔會派到落去below 3.4

ching 你呢加係讀緊咩
我之有cu nature sci offer 但係放走左

我都想搵d婉轉嘅嘢問教大
我個ac冇郁過咁濟
即使係GES都係咁

IM
AIS

cityu banl

你哋有冇late submission
有嘅會遲啲
會唔會被personal statement 或者本身讀嗰科唔關事嗰d影響到

有冇人熟Ais知要讀啲咩或者可以搵咩工
收到offer
但想要中文及歷史嗰科又未輪到我有offer
唔敢放ais

有offer就唔洗考Ielts?

有冇ching可以指點下

呢科咩人都可以報
冇ps 冇ielts都冇乜影響
水泡來 通常都淨係睇Gpa
讀都係讀返啲socsci嘢
讀完出嚟乞食 冇話有啲咩特別工可以做

師兄，咁同city中文及歷史比較邊個好

你去見工都會係CV寫自己讀過asso，就算唔睇張cert老闆到時都會知。
如果你唔寫，老闆到時問你嗰兩年做過乜？到時要諗點答佢咪仲煩

一樣咁乞食
睇你興趣啦
不過cah中文stream
再讀多過pgde
可以出嚟教中文

岩岩打左去ais 3442 6355佢話答唔到我地
定係要打其他電話問

Send email 去Ais 問吓

但其實位就派晒，點都要等下一輪!?

應該未派晒
呢科收成80個人
有排派

想問下有冇人知hkuba會唔會睇埋sem2成績再決定派唔派yr1 offer

有呀 可能關拍self intro果段片事
好後悔冇報early round

我一陣send

聽電話個個人態度麻麻地
好似趕住收妳線咁又話唔關佢事係負責老師

同問 但我hku ba 擺第三個choice 係咪dse full cert 同爆4都入唔到...

想問下CU Journalism 係咪要GPA>3.8先有interview ？

Space有個lecturer同我講 HKU通常只會睇1st choice 打後多數唔會理

有無人收到cityu PPP信，話係conditional offer，但上面無寫CGPA到要幾多，又無寫係咩stream？

入佢個網睇offer letter

係咪我眼殘？好似唔見

下一頁都係講交錢

我理解係condition就係你要拎到aa學位=畢到業就ok

你係y1->y1嘅話應該完成y1就ok
你打去office問下

多謝師兄

擺第三就唔好念啦
BA基本上第一先考慮

Sem2多數只係攞黎Meet condition

係囉

唔知點解會咁 好擔心
Ching 有報？

咁如果BA擺year 3第一，year 1 第三，HKU會唔會畀year 1 我

想問下報咗/收咗ais嘅ching點解想讀/唔想讀？可唔可以講下你哋嘅睇法 利申: 諗緊讀唔讀

我都係3.55 收唔到點解會咁我唔得啦
Ching朋友邊間 我cccu

冇full cert 但係DSE 幾分？

Ching GPA 同DSE幾多

會唔會係太高分
之前聽過個講法就係唔會派比高分嘅
因為高分嘅通常會當係水泡 之後會棄
咁佢又要搞多輪

First year entry冇分stream
你入到去year2再揀

唔會啦
佢上一個星期出個批全部>3.6
佢未出曬姐 等下先

bu sw year 1 entry？interview 都冇喎

如果Cityu交左$5000留位
另一科有offer係唔係可以transfer過左

應該係

係囉send左email等覆 希望有回音

3.5乜柒都未有 好撚擔心

岩岩好best 5有2字頭

Ching 你上年報？ 同報咩科？

可以trans

11月就開左account 不過2月先submit application... 教育科黎

Polyu Civil啱啱無咗edit制

呢d話題真係永不完結

想多口問句 year1 報anf year 1 entry, sem 1 gpa >4.0
dse 19, math5 eng 3 但補左個 ielts overall 6.5 其實大唔大機
有定心理準備都好

野已奶 CGPA 3.88都收唔到offer到底想點....

yr1 暫時CGPA3.67 報咗 lingU,BU,CU中文系
暫時得收到Lingu電話確認我個英文名，想知咩情況，其他U有無機😢

cgpa 3.39, ielts 6.5
唔使擔心，佢應該未派完，同埋我覺得佢地係random處理，唔係跟gpa派

4.0

都大，但都要睇你好冇彩

3.67難d了

City ppp係咪要ielts6.5
冇考有冇機

No
出年繼續

Ching 係year1入year 1
定係year 2 入year 1

係唔係得Lingu有機？ 想今年就走🤢

好似未聽過lu收year1

垃圾city e&f office都唔做嘢嘅
等咗十年都冇消息

聽講有個fd個Fd上年3.4左右入到🙈 （真人真事） 不過唔知佢打電話問我個名係點 佢問完就咩都無講🙈

想yr1走點解唔報city？
中文系黎講
yr1 3.6x 如果你dse中文有lv 5 以上 報city yr1絕對走到嘅
yr2 3.67 Bu都未必入到， Cu起碼>3.75先有得In， yr1冇機會
Lingu好神秘 唔知 因為收生資料都唔多

係點人唔入lingU咋

想遲下教書 city好似麻麻地

Shitty EnF出左好耐喎

補多句
其實cu講左好耐少收yr1
除非gpa 爆 4
Dse 2x分
先叫有機會yr1走

想教書梗係報edu。。
yr1直接走

🙈其實自己都麻麻 因為嫌遠 同個名 但無得揀... 都要揀

main round喎? 同埋係yr1

係呀。。
I mean yr2
3.6x呢個分yr1真係得edu 同city機會大d

想教中學😂sor太多要求

我知呀 我唔係覆你呀
我同啲成日問yr1入中大嘅人講

收到HKU offer